有咩最平方法Hold住電話No

黎緊唔會用個電話號碼
但靚No想Hold
咩方法最平

1

轉做儲值卡 5個月入一次錢

唔該 我睇睇先